終於唔使見到班波台狗

連仔抵讚

但波台狗會去時事台搞事